大家有咩夢想？

好迷失
想知道大家生存係有咩夢想？

同初戀結婚生仔 幸福快樂咁生活
利申：無初戀

點都要拎一次柔道冠軍
雖然我知對我呢個蠢人又無天份既人係一件好辛苦既事

有女

揾d 你無 但你好想要既野
微不足道都唔緊要
那怕 夢想係一條女 都夠

歌手，但香港做歌手真係慘過食屎

你係咪做過7仔個位

唔係7仔 不過我認得你

聽下歌、玩下結他、有份穩定工作、穩定女友結婚、養好老豆老母
對唔住身邊既人
我好無用

竟然認得我
弊！感覺上好似痴線到令人印象深刻咁

同你一生一世 一齊努力 一齊追夢 結婚生仔 養兒育女

無，可能係有好錢唔洗返工 掛
但又好似都係無乜人生意義

覺得呢樣運動好講天份，同天生既身體質素？

學飛

係架 但係都要講你勤唔勤力
身體質素都可以練番黎